香港交通真係好唔掂

難得可以準時放工

繁忙時間地鐵完全超出100%載客量
大站迫幾班車都上唔到

巴士實時系統永世都唔準確
成日都走車 或者miss咗成架無嚟
上到巴士成架滿哂，啲廢老唔肯行入啲，
仲要一邊嘈點解唔整多幾個關愛座，
轉個頭有人讓座，佢地為咗個位打哂交咁

香港好多私家車啲司機都唔肯好好地排隊
係都要係外線cut入嚟爭過燈位
大佬呀，咁樣要讓嚟讓去仲浪費時間，
每次燈位淨係過到幾架車，足足等咗六次燈先上到橋

到底香港仲有咩交通工具可以搭？
定係以後都唔好揀準時放工？

電單車幫到你

的士狗

行路返工不是夢 要過海帶埋泳褲